壞HDD開機好慢

今日唔小心整跌左部機
開機好慢 後來發現原來個HDD好似壞左（一拎走HDD開機即刻開得快）
想問下係咪一定拎唔返入面d資料？（自己整的話）

電腦仲讀唔讀到隻HDD先

開bios 見到隻HDD

Push

Bios一時detect到 一時detect唔到

硬傷係自己整唔到的

趁仲detect到好比人整